GIT adalah sebuah version control system yang telah digunakan oleh para developer untuk dapat mengembangkan software secara bersamaan. Fungsi utama dari GIT adalah mengatur versi source code program dengan memberikan tanda baris serta code mana yang perlu ditambah ataupun diganti.
